覺唔覺youtube d鬼佬 comments 好笑好多

尋日疫苗單野一般都係英文護航，話taiwan make a scene 添

唔明